支那殖民侵略下,好多真正香港人向下流動

本來真正香港人應有既學位同工作機會被支那人搶奪晒,本地人家庭既收入同社會地位下降,向下流動

尤其呢20年既年青人,所受傷害最大